[足球撚綜合討論區]賭波不睇波 賭來幹什麼？（632）

aik頂撚實呀屌你
左膠入番粒啦屌

係就1:3啦

哈比人
AK47

......

1-3

好球！

屌你個老母 02你唔開
係要比人入一粒
唔開13我實喊撚死

屌你左膠入波啦垃圾

aik蘇納勁

串左 左膠aik 唉 點補飛好

巴打婆me

叫完就入

佐加我屌你老母呀
快撚d入波啦仆街

長毛開po帶連仔羊大錢

豬死了

哈比反cup please

屌快撚d入呀

保地千祈咪入波 求下你哋
喺球場度散下步射下柱好喇

無角既屌

tgkkkk0030 thx bro 1:3 easy win

Please

求派

多謝

多謝你 今晚我由400重新推過 上到3k 派你100 再抽一個100

勁

角細

差你咋哈比人
反CUP佢老母

應該點補

哈馬一定cupppp

最後一注~唔中就要JUMP了

lm

Me ok？

Lm

好的 Varane

Po飛？輸死u

哈馬比快入plz

客贏lo

佐膠2:1

普巴派我

佐膠入啦

左膠求救命 輸撚左幾十k

上 哈馬

哈比 讓一追二

哈比人支持區

皇馬翻版 3角完場OK?

角球呢？一角都冇？？？

Get91730@ymail.com thxxx bro

60分鐘無角球 係咪on9

承你貴言 弱智輝

尋找球王的故事!

上呀左膠！
差你就過關啦

各位哈比人
一齊屌呀

你老母平半又下盤，唉

佐膠已經到左極限
係時候到我哈比人發揮

馬上馬上

左膠絕殺輕鬆

No 力頂12.5s

屌你老母佐加人地一球中龍就入你波
咁你起碼 1:3/1:4啦

請相信佐加會勝利的

頭先你講aik

左膠入佢老母呀

哈馬比快入 買左500k 客主

好後悔岩岩舉緊鐵 買11.5s 1.85 之後跌左冇買

哈馬上 比梁巴 贏

屌 食左起碼4個C 垃圾旁証

係

Aik 3:1 ft

aik 3:1 ft了

入波啦佐加仆你個街

aik突然咁正氣

哈比人上

有冇人陣間想買on9 平

我睇到我最快😭 求派起機

哈馬比 一定無入球

hkjcceo: 星期日 14 哈馬比(主) 對 佐加頓斯(客) 角球大細 細[5.5]@1.72 $ 6000.00

hkjcceo: 鐵定5.5 細

買完就4角 燈到

有 未睇

哈馬上

普巴大勝

哈比人上呀!!!!!!!!!!

On9平近8次交手全贏盤

哈馬比 加油呀

屌左膠入波啦垃圾

屌 好矛盾 保唔保注客勝

佐加

哈比

5角了

5角

哈馬比上上上

有冇人有5.5 2.2

力頂12.5s

同皇馬場波一樣盤口,收硬錢了

-8C

上啊哈馬

佐膠最多比你AIK咁啦 80分鐘好入波啦

-7C

快D 連到13C啦 屌

左膠快手入波

條友買6000角細5.5 唔夠5分鐘就爆左

Ok c fu

本來aik同佐加一齊買
淨係落到佐加

佐加贏波呀仆街

哈比絕殺左膠

-2c上呀哈比人

Who

R.i.P

留左tg kkkk0030

哈比人殺左膠呀!!!!!!!!

哈馬刷角入波plz

突然3c

左膠上呀！

力頂12.5s
佐加 希望贏盤

-1c

平仔1.74 回到1.90 好波

邊個？
你好似好開心咁BinC

佐加好一招俾人禁屌

支持戇鳩平

一齊嗌左膠

哈比人

睇住最後一個彎位跣軚

快d大波

一齊嗌哈比哈比

哈比上

佐加！！

哈比佐膠大波未

哈化殺呀

哈比人！

屌哈比先岩

-6C

角大cashed

腰斬未

係咁連角

-5C

似狗會通殺，買和算

哈馬比入佢啦！

左膠夠鐘入波啦

哈比人戰勝歸來

9.5b

個個都哈比
最後一定係佐加頓斯絕殺

上

個心定撚晒多謝

佐加唔好絕殺喇而家就入啦仆你個街

和緊 兩隊鬥攻 買鬼左10.5B 4.5 希望開到

狗會絕殺就有...

哈馬比快入

80分鐘啦 玩夠啦佐膠
要學AIK入波啦 求

哈比入佢老母啦

平半又豬痴撚線架

冇時間喇哈比 出絕招啦

求求你 哈馬比 入佢老尾

支持

同路 小注左300

乖啦左膠

哈2:你

2比1

屌

21

讚

屌你老母咩佐加

D角真係on9 1-7分鐘3個
70-78分鐘5個

哈比好波

頂實！

屌你奶

洪幫主好波

on9

哈比人全格

唔比C等輸波

5.5s 6k果位巴打跳左未
未跳既約埋一齊等埋

搞掂啦 巴打

讓一追二

集氣成功

近十次對賽贏8次的哈馬比

頂呀！

屌爆哈比人籮柚

我哈哈哈

唉仆你個街
俾人反cup最憎

頂到完場即抽

頂住呀

垃圾左膠

哈比人做得好 勁撚住

抽我

抽me 抽me 豬死日本波啦

主場氣氛好強

哈比哈比1!!!

收拾心情😔

法林明高開唔到全格，今日重傷

哈馬頂實

高士路

呢度氣氛都唔差

頂撚實呀

哈比入多粒等左膠冇仇報

哈馬頂住

LM

最後40$都買晒哈馬比 多謝長毛叫我買主其他我先買主勝
如果撫到上700$ 派你100

嬴波即刻 訓地拖時間

3-1/2-1完

哈馬比再入啦plz

抽我抽我

仲詐死
屌你老母cup上cup啦佐加

刷多3角先啦

開大

半3全11

大已開

算撚數啦

2.5b cashed

上哈馬上哈馬

下盤唔係收錢咩

哈馬比繼續入啦plz

樓豬

Cup到我食屎

冇錯

9.5b要買了

2-1完？ 定3-1

天狼星大有無手足

因小弟買左3:1

連C 啦 臭西

入多粒比我食全格OK??

冇人9up

哈馬比再入plz

9C -2222222222222222222222

-1

半格都無

2:2啦仆街仆街

哈比入多粒
安全

-4C

贊成

哈哈哈哈哈馬比

好

快D搵個燈神，燈燈對家

10c未

佐膠反cup 我屎加尿撈埋當湯飯

哈馬cashed就100%嘅事
不過半格定全格

嘩開心死 同條女去食完宵夜就反杯左

頭先你唔係反佐膠咩

頂實

呢場應該殺好多角細

等左半場就係為角大

派ok?

8.5秒入角大

9.5b add oil

想反GEL

好下盤搞撚掂

有得斬唔斬,係到玩角球旗.

哈馬頂

哈比哈比

唔係

哈比頂撚住

500姐 個k係9up

左膠同馬模一樣咁廢

Lm求派

派 Lm

500都收巧多

想問幾分鐘阝

照lm

支持你ev

恭喜贏錢

下半場佐加根本冇攻過，真係更衣室數銀紙

LM啦

3:1

又輸?

派？

收左好多

Mola mola

痴撚線

哈哈哈哈哈比!!!!!!!!!!!!

斧頭比

唉佐加你食屎啦全班

有無人同路利斯菲體育會

請你一定要派我😀

食角 正仆街 瑞超都踢假

笑左

3比1波膽巴打

原來如此

3-1

殺哂 哈馬

卓越星啲銀紙

即場大波全格收錢

仲有幾多分鐘

決定左避樂高平

超卓先生

一定要派我

哈比人cashed

我個2:1呀，屌！！！

利斯菲體育會

多人哈馬比 替人地開心都好

係咪amen買左3:1波膽
派me未

請一定要派我

哈比十分正氣

大哥 我買得10蚊 哈哈

客主

8.5s 10.5s
唉 爆一注

屌爭一角

12.5s cashed

有冇70倍

得番幾十蚊 都唔知點先推到

派我

應該40或50

法林果場入未...

24咋

殺完角大再殺走地角細

天狼星大

屌左on9平-1

諾高平2.5/3s 天狼星2.5b

又到每星期一次既 怒屌ON9平活動 了

今日舉行抽獎！
窄一窄名先！

400>300

我

今晚信我

長毛 恭喜

天狼星應該sure win

ON9 平

幫手叫

公喜

Me thx

你上次係咪想比人屌到屎忽開花

信你媽媽

on9平 1.74回到1.90跌番1.88

1729043 lm

( Show Blocked User - 諾高平 )

公子最後有無aik

1.82

Ky

諾高平號

佐加有即場咁好死果然伏

遲了

妓哥哥☺️

無呀，屌！
我見佢唔識入波，今場就入三粒，大巴大巴咁星我！

睇盤係高登堡
但ON9又真係勁少少
驚ON9平真係贏一球

郭妓改名轉運

ON9平都有即場

冰封角球牙

咁即係下...

狐b黎架

有無救命水？
法林應該輸死我。

屌呀我打左抽1000

都係隨便買下當睇波 兩場讓球和

我好耐冇上來了

咁又唔同
諾高平唔係大熬佐加應該全世界都買

天狼星2:2

洛辛堡十年冇開過盤今晚咁好死開

多謝巴打先

謝

唔緊要,你抽我,你派100我都當你派左1000

Thx

5 sick you ar

十個$100

100都得 起機

大炒先開
平時贏一粒收皮

真心多謝

今晚河床主客咁好分既 唔識阿甲 虛心問

錄音

抽完仲要蝕

多謝長毛

lm 100夠

on9平我信了

巴打

Dllm

Lm小小得

我100都受

狐迷子係鴨

咁一百算啦

點呀點呀ON9平定高登

保地0比0完場啦

拿拿聲 10個100分享喜悅啦

100ok

馬會又黎自制賽前落大飛引on9平

依到係連登

On9

跟大佬買咗六草

平

諾高平

我買左10蚊支持你

冇哩個人

諾高平已上

巴甲利狗追和OK?

哥登X天狼星

大佬，咁玩細佬！到底係我跟你定你跟我？！

有無抽獎網？

天狼星唔開盤,似會大炒

欣B是G

買咗on9平盤。輸咗就睇吓邊位大佬帶我下海賣

抄名先

係😊

長毛好波

請

我係到

我是角大俠

法林個場唔諗住入波?

我好似有留

ON9平 對哥登
贏咁多
仲要第2對11 只讓平半

哈哈 齊齊贏麻

角靜

Me

近8次對賽全不敗

中我中我

me

抄我

法林果場大波得唔得

神戶勝利船
清水心跳
廣島三箭
FC愛媛
烏拉圭U20 晉級
浦和紅鑽 第二個入球
AIK蘇納
佐加頓斯
諾高平

心水Channel

笑死我咩

奇蹟

中me?

法林10射0中，到底憑乜讓半一？

哈馬近9場8勝1和添
受讓

假波嘅嘢識條鐵

拿拿聲入喇

高水下盤

中左屠sir
諾高平半主派你

都唔派me @siumeng

Okok 中多d

球玉我呢

信撚錯左法林明高

諾高平-9c

南美波真係咪鬼買

on9平

巴甲一哥

買0比0啦

出絕招
諾高平半場唔贏抽一個含

贏硬

頭先咁多大波

諾高平呢場 半場似無波入

世界料 高平第1球

含硬

多謝多謝

支持高sir

快入!!

法林明高好垃圾
禁住屌...14射0中

下盤gel

集氣

呢四條友咩名堂

雞獸

同問

法林明哥

法林明高

臨完場就會客隊入 呢個係劇本

阿利辛特w可屌？

齊屌半主

千祈咪入
聽日飯錢靠哩九十蚊

On9平fg

快啦仆街
加碼含兩條

天狼星
哥登

刷左9隻角...1粒都入唔到

天狼星

點半前抽
請留意

九十後青年昨離開大埔住所後，登上附近屋邨高層躍下，被保安員發現倒臥一樓簷篷，當場不治，其母接獲通知，到場哭崩暈倒，需由救護車送院。警方無檢獲遺書，但在現場檢獲一張注額二百元的輸波「波飛」。

墮簷篷頭部重創
墮樓青年姓葉，昨晨十一時許，他前往大元邨泰欣樓一樓層，疑跨過走廊欄杆躍下，直墮一樓簷篷，頭部重創，倒臥血泊，保安員報警。救護員趕至，證實他已返魂乏術，消防員將其遺體抬回大廈內，警員聯絡其父母到場認屍，母親看到兒子屍體情緒激動，淚如泉湧，不停呼喊：「唔捨得你，唔好走！」更因傷心過度暈倒，由丈夫在旁攙扶，警員召救護車將她送院。

警方封鎖現場調查，檢獲一張馬會足球投注彩票、一副眼鏡及一對「人字拖」，但未有發現遺書，墮樓原因有待進一步調查。據悉，該彩票投注昨凌晨一場挪威超級聯賽賽事，於特林素與莫迪的對賽中，以二百元買莫迪贏，惟賽事終由特林素以二比零勝出。

就黎到我

可以

好似少左好多人

莫迪

米修

應該買左$200佐加

俾紅鑽佐加打殘左

重心法林 和波 中

咪死

巴打唔好死
出下燈水遺愛人間

諾高平快啦
係咪想迫死我

天狠0-1

R.I.P
應該輸淨最後200

半主呀清

九十蚊
可能補時先入

Ok

同路 買左半主

on9平冇入球 8倍

快啦on9平

on9明高又係on9

同路

mytv super都有唔少馬會波睇

Blacklist

18射0中

開個半主來見我

又要開屌柒On9平大會

meh channel?

Myavsuper都有

睇河床果場算

法林明高 0：0波膽cashed

諾高平快刷c

阿里半大

洛辛保唔出n賓條hea廢物，上盤掂了事

0-0踢來幹什麼

天狼有冇咁廢呀

國父佢唔刷呀

留名

哇我要食曱甴

0-1

嚇死人
哥登堡fake goal

高登中柱

鳩買有90蚊，早知買多少少

哥登goal

On9平 我屌你老母

差D世界波,
中柱

Fake sorry

嚇死小弟..

303 302 果d
hkbn手機plan送

屌你老母 fake goal嚇撚死咩 fg啊on9平

仆街啦 亂報

有運了
咁就要開個半主喇

Fakegoal仲唔生性啲入波

瑞超無可能少過10c

快

見有巴打話買 0：0 跟左10蚊
用腦諗 睇數據反而唔中....

呢個位有罰球

河床好耐冇輸阿甲
作客重12 月黎連贏7 場

8定9倍

射失左啦

瑞典仔除左伊巴有撚人識射罰球咩

9

佢地射門是咪喵住角球旗果邊黎射

諾高平又迫死手足

ON9入波先

等到6.5b再買

角大等緊機會入

半主未

再跌一跌

馬會又話諾高平會控制中場
又呃鳩我

樂高平夠膽入一球

Lego喎 半主？

平仔上半場比一粒先啦唉

支持啊 一定要FG先啊

屌等唔到

仲記得之前Lego 0:0完

咸史達斯又係世界級
作客0勝率但禁住踢

有角有入球 唇寒齒亡

挪超入波未

我屌佢老母呀

打左去瑞典
佢覆我40分鐘入

買8.5b算

收到

入左

Goallllll

1:0!

有時差？ ３５ＭＩＮ １－０

1:0!!!!!!

高goal

買左半主

on9平goal

1:0

講錯左時區

岩岩開角球個時買左主FG,轉頭就CASHED

買唔切洛辛堡 又1:0
屌一聲

咁都甩手

仲要封左次盤呃9我

1 Block 就入

諾高平正氣到
大阪臭腳食屎啦

on9平上半場再比多粒先好無 1/1.5大 唔好輸一半呀屌

正氣

等下半場,第2同第3球追客NG先

好開心 又可以推上去了 各位手足有冇心水
自己買既永遠輸 等你地餵埋我食算

巴打多謝

on9平 1.74回到1.90 跌番1.84
馬會引下盤. 如果買盤就補小小飛穩陣

咁勇Lego買大

1-0

差d轟撚左500fg
無咁做. 入撚左

Fake完一定對面入

半主有望

iktf

IE睇波?

上盤再補半主

屌 買左半大 快手叫佢比多球先

叫岩先位手足打多次電話

高登仔

球玉又話派me

諾高平好波

半主👍🏻👍🏻👍🏻

有無河床手足

買on9平半大 祝你好運

想要

Pm ac la

Ac呢

@siumeng
你加我tg

河床開平手盤,不了

all in 左諾高平

一路碌落來見連登堡goal 嚇左嚇

見咖哩講fake個人開心哂

之後見諾高平Goal

心路歷程:

屠巴幾時派我
比人屠到死

我呢注半大真係比佢屠緊
明高都屠柒我一波

天狼哥登反CUP

Relax

買左20蚊對面NG

Fake完對家入既命中有無80%??

利申：見fake即刻買300主下球

諾高平 半場 1:0 頂硬

45分鐘會2:0

尋日西花Fake完 自己入2粒 正氣得很

Get91730@gmail.com
Tv Invincible Ice

頂！

西花正氣到4：0有咩討論空間

西花係今季日職最正氣

on9平 半場比多粒我唔該!!!!!!

買唔撚切洛辛堡就2:0
我屌你個屎忽

真心，迷花黨

InvincibleIce thxxxx bro win more

我都係

瑞超再爆假波案，瑞典足協周四喺哥登堡主場對AIK蘇納的瑞超聯賽賽前，發現一名AIK蘇納球員收受賄賂，有意喺比賽中以差劣表現而令AIK輸波，足協即時取消呢場比賽，馬會足智彩亦已宣佈球賽無效，所有投注退款。瑞典足協秘書長史祖史蘭特話今次喺瑞典頂級聯賽出現呢個情況，足協絕不能接受；據報瑞典警方已介入調查，但暫時未有公佈有冇球員被捕。

半大聯
20分鐘未到2場半大

今日sor

洛辛

why not me 執個富貴錢

唉屌你 好撚彩執番一半 1/1.5b

不堪回首

屠柒好正

我都覺得有少少伏，點解唔使讓

洛辛堡半主

想買

恭喜 頂實

俾西鑚同U20玩殘

引上引

因為聖羅本身係第3名,同河床實力唔遠.
只係上場輸左跌左第6姐

我想買-1

挪超快d入波

仲未瞓

贏錢買件禮物俾自己先 廢時賭輸去

咩budget

開埋上盤thx

追數呀

仲有場重心和波

作客7連勝外+N場不敗,就算要開平手盤都應該係超低水

250yen

想g

支持 想知

河床😂

河床-1成五倍

唔爭氣咁笑左

因為作客唔同主場.對家聖羅主場唔差.所以咁開

高登追和派100 反CUP派200

烏拉龜都可以話食硬了

頭10

河床0比0波膽

三千

日34

但唸唔到

儲多d 去旅行

PS4/Switch？

烏拉圭又出黎害人

睇唔明

閪床要追小保加奪冠
破球會80年十連勝
已買平手盤串小保加上盤 500

得獎者請TG

巴打你個瑞超大波2x1好把炮

河床積分52
小保加積分53

無我個名

Tg左

星期日34場

on9平 2.5

西床作客10連勝都平手

下星期去巴黎了

Sor
小試gun

哥登
天狼
反CUP啦

高登仔上呀

買唔到7.5

ok

閪床小保加生性d

薩普
維京入未

有呀
成串太長

南美假波

維京入波...

最生性係呢兩隊

5分鐘3c

河床有場半一和波

河床12m

秒5C

Miss

仲係1：0
入唔到一係比對家入 一係刷c 好冇

Goal!

8.5b等緊

買左咩

馬會好仆街 見7.5出現2.01已經即買點知佢又再跳2.10搞到買唔到 再試買已經連2c

河床手足

比多球呀天狼星

河床

快!!!!!!

唔通又買到0:0嘅挪超
屌你老母薩普入波呀仆街

thx

Missed wor

....
屌我諗得我信左

有運

河床 同小保差1分 如果和抵佢無冠啦

河床連小保加都屌打

如果係咁我反而睇好上盤

要左床

河床陣容

聽屠巴咁講 河床好似幾抵屌

強陣？

河床2.5 3.5大🤓

無記錯 河床係咪要爭埋射手

wait

薩普 入波未

Bro 比你tg我得 ？

唔差

on9平 2.5b呀

哥登追和
天狼反CUP

1:2收到

莫迪受讓好撚勁
讓人就成碌柒咁

屌你薩普俾d力啦

河床穿小保加有冇得諗

小保加保冠有得諗.
河床真係唔識講.對家都唔弱

Sure

比力啦天狼星

是撚旦啦屌你2.5b

@giroud12

bro

河床半主穿河床全主

對家NG

我感受到河床0:2 0:3

球玉

中曬抽一個含？

高登

睇左好耐 重心

人棄我取 聖羅倫素

中左幫晒成條list既人含啦

Wow 鼻

高登堡 NG

又封盤唔入天狼星 屌

西床十幾二十蚊買下波膽算 主客呢家野...

多謝巴打

自己買撚左河床都有小小驚..
屌撚左一聲

6c

書包買咩先

買了機票去旅行

-2c

包輸？

-3c

河床似唔錯

書包4號 5號都冇水

書包同我講冇賭
然後過幾日去左旅行

買apple watch

佢200上1800停左手 好似係

睇睇下 依家唔驚了 河床

天狼星入波呀

平2:0!

佢31號推到幾千蚊呀嘛

2:0

呀萍終於生性

對家NG冇了

9.5s

平仔終於正氣

2-0夠喇

貢睇唔開

頂住2:0就夠 入多球亦得

追多球la

20蚊

-2c 8.5b

7C

夠啦！

天狼星大大話話封左45次盤都開唔到大

on9平不再on 9(暫時)

好彩你買 我法國清今日幾燈

On平又贏，咁正路

有冇河床同路

諾高平 好興奮

佢回飛引客個下就已經大手屌左

好想買 all in 了諾高平

熊sir都jer

On9平no goal有冇同路

你以為得今日？
我貼個list出黎 全部買我對家應該上到車

周街都同路
唔信出街捉條友問

大把

河床了

河床2.5b 希望順利

熊仔原來你都係蛇來 失禮

普sir

你今日咁風騷

燈力無限

河床集氣啦

床

2.5b 河床

天狼星開大啦入多球啦屌

請問你係咪我識果個j仔

on9平俾多1C以後唔叫你on 9

河床要埋半客
同豬腦對一對先

0.2 0.3膽 集氣

鳥龜上啊

買$10 2-2 支持下哥登堡先

你叫諾高平 即刻開多c

我日日都派膠架喎

莫迪 洛辛堡 天狼星 候格唔大晒就jump 硬 搵銀行借錢

掃大波膽

河床入波未

戒算啦
借咩鳩呀

要還一筆錢 唔借唔得

LEGO平

入左,2:0緊

是但搵間銀行借完過大海 一舖就返哂黎

有機

Btw 唔好借錢賭 返唔到轉頭

烏拉圭集氣

希望你還完唔好再借黎賭

天氣sir

除左祝你好運都唔知講咩好